首長級同公服員拎完一萬再加薪：一齊共難艱！

打工仔就失業放無薪假，首長級同黑警就又IT又加薪同有份拎一萬蚊。
咁叫一同共度難關咩？

OT

（你哋自己）共渡難關